
                      Flojita pero se puede ver. El argumento no tiene profundidad, pero si se quieres ver artes marciales esta es tu película, tiene muy buenos golpes y combates.
        
            